拍長拖既你，有咩相處之道教下小弟

利申 初戀，拍左岩岩一年

要對女朋友好，但又唔好對佢太好

唔好比飽飯

要俾對方空間同信任
我知好行 不過是真理

忍

你愛對方就要忍佢

間唔中要俾d激情，例如驚喜禮物、旅行
要一齊夾人生規劃

其實相處之道應該係由你同佢既經歷中 學習的

女人唔寵得 會寵壞 條女每秒鐘都有人追，所以每一刻都有可能比帽你帶，所以記住雞照叫，女照溝

信任 包容 珍惜

咪教壞人 大把女仔唔係咁

知足

咁係 抱住咁既心態仲快散
不過我好認同唔可以一味對佢好

點都好，一定要講道理。一定係最重要

咪傻啦大把女人都係咁

咁應該點？得閒撩交吵？

得閒就下人扮大方又錫佢
有時就企硬扮man又有情趣
反轉魅力拍左拖都用得著

啲女人未到80歲都唔好俾飽飯佢食
對佢越好隨時越傷自己心
醒水啲睇住女朋友
啲臭雞養唔熟